蘋果日報最正直，正直到作新聞

明明係熱狗拍到
尋日仲見呢到班人話熱狗同中聯辦夾埋
諗住點解釋？

admin唔好諗住重施故技搬去政事台
依家唔係講政治，係講傳媒操守，成日喺時事台己post既人值得借鑒

u mad

點解份份報紙都講到明係熱血時報拍到

蘋果就話係星島影到？

同蘋果講講傳媒操守你有冇天真D

好認同

執柒左佢啦民主大報

記者證都無咪算係星島嘅讀者提供囉

星島讀者

咁都兜到

唔理熱狗係咪鬼
起碼d相係佢地影

支持熱血時報攞證據出黎証明係熱狗影
告柒肥佬黎

Fake news

你睇佢平時一有颱風就吹撚到天花龍鳳就知呢間濕鳩報社有幾有操守有幾正直啦

毒果

op熱狗
你死啦
連仔又要搬去政事台
白馬唔係馬

毒果係咁架啦